【迷沙迷燒戰勝歸來】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
&nbsp;‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

&nbsp;'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno (#19)

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi&nbsp; (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

藍斯想點

屙個屎又入一球

迷燒

Ritchie都幾乞人憎

藍斯我屌你老母呀！

藍斯踢乜9

Wengerball 贏左狃未？

藍斯可以收皮
出禾B吧啦

藍斯換埃及啦

希望換黑B出黎踢下

終結者藍屍

後備都無

藍斯

屌你藍ON99

藍斯真係

1點10分前8號波

Ramsey

屌你和車狗咪十分

終於見到希頓存在

其實愛狗場場45分鐘換拖仔出嚟救
點解唔正選出就算
扮自己換人勁

作客2連勝，勁過爺爺

冇得咁講啦

xhaka兩場1g1a

贏左喇咩

贏埋鏝咪13分

你自己講左個原因啦

藍斯賣未

雲加

藍斯見哂底 個攻勢一到佢腳就好唔順

有價好賣

我藍

穩陣啦

有輪換 大家一齊踢 我覺得幾好

有防中同冇防中真係兩個世界

成日話人插水
鬧球證做乜吹

換藍c!!!

拿卡真係好搏

mk換藍啦

沙卡點入 奧燒入波先返到屋企

1月即賣藍shit

搏炒

罰球

MK is coming

Freekick 直射死角

順境波阿狗兩隊波嚟

mk

MK

miki!

朗當準備sm

對面出Rondon

朗當，冇記錯又係d阿狗殺手黎

快啲換走藍斯

一輸波成隊變垃圾

牙簡呢下反應快

記性好到

點解唔開睇波post?

愛skr應該仲有內政問題
俾唔到拖&連奴正選

換走羊

對即討早沒了期望

換羊

佢果 type 前鋒就係
不過又唔覺佢有入過我哋波

等我開先

今日對箭頭狀態差到

換走美羊

Cech今日幾好

換藍斯啦屌你

咁撚勁

Mk

迪科爾type

做咩唔換藍

淨係送咗一球角球

林狗即用錯ac 覆po

Ozil點入 睇完上半場熄左

抵換

竟然係美羊
不過幾個都踢得廢好難估

藍斯今場做過乜

唔換藍shit

呢個唔係堅尼地黎既咩

laca 射波對面 block 咗彈比 ozil 射中間入

美羊有價好賣

係

今日速度又冇突破又冇支點又冇好難唔換佢

雷神

牙龜

拖

Ozil專登做比拖仔咁

寧願睇2&b屙尿射球都好過睇藍shit妹下妹下

仲以為迷燒有得j下

拖囝呢下

Good try

拖仔飛機

藍斯奧燒一樣咁廢

死都唔換藍

可以 j 啦
順境波佢而家幾好
多空位又冇人迫

臭燒打邊=真係散步

有入波有一兩球key pass

屌藍斯on9唔大腳清

換黑b入黎睇下啦

藍斯真係玩鳩細梅

xhaka one two 之後落底線出波
新翼

咁搞法分分鐘變左爆炸頭同藍斯爭位

擺埋右邊加比狗仲死

agger，有預感黑B又入波埋齋

其實ozil除左入個球之外，打得麻麻...

papa屌得好

一個雲加契仔，一個出名反雲，水火不容

藍斯狗 又係papa救全家

反擊柒柒地

今日踢得最好果個仲唔係 papa

黑b
mk

藍斯學左禾子絕技仆街盤球

點會係回比佢架 清啦

Ramsey 終於得到禾子真傳

飛鏟

70分鐘先開

Mk應該傳俾拿卡

mk恩入埋就一世

半單刀無牌？

係咪車果個???

我子對著車仔喺窄角度射入埋

見人地都有

唔會係球迷區講咁奇怪ah ma

NELSON 入波

禾子chok過幾次

Mk射得咁hea

德甲學成歸來有翼喇

好似有場又係對狃?

好似係

主場對狃

papa

個場好似7:3

papa 真係屈經驗
幾時要技術犯規幾時要搏
成日都救全家
同埋好似速度快咗

Papa好波

Papa mom

hattrick
之後都出過幾次不過入唔到波姐

D戲誇到

呢到啲手足成日話佢廢

發覺papa d 動作都有d 誇

Papa

好事黎，阿狗成日冇呢d, 比人恰

要多d 練習先得

救命 藍斯真係好撚垃圾

屌你藍斯唔撚現位，on撚鳩

藍斯企係到

唔好太造作is ok

老波骨
犯規完個無辜樣同埋搏 foul 個反應

屌你Ramsey

瘋狂指揮交通

咁多年d現位都係咁差

藍斯 運用球很慢

藍C唔想踢就走啦

藍斯畀波唔準又慢 又唔走位

2018 作客
老嘢 1w
愛 sir 2w

藍斯傳完唔走位

藍斯指指點點唔走位

大帝又黎了

躝啦藍斯

對面換武藤入黎

武藤嘉紀

黑b

躝左

真係走左
場場都鳩

黑b > 藍斯

Nelson第一腳射門就入波

期待未來有 日本打吡

冷靜入波

我韋碧克降臨！

躝都躝得鳩過人

臭燒無得踢邊散步 又要去返中間

都係要輸

請尊重

咁既表現都可以踢到80分鐘

岡崎 vs 武藤

Muto

black b

有, 一齊喺 j league

唔想攞波就咪撚踢啦屌你老母

......

black b全季又咪入得一球

起碼作客開始打反好啲 好事嚟

原來真係走左
幾時既事

拖Cls

藍屍著番16啦配唔起8號

Okazaki 好似無左正選？

拖仔

今場會入第二球

續咗約之後借去賀芬咸

佢真係值得一場正選

淺野 vs 武藤

拖囝勤力到

硬係覺得奧燒好想收工 每次換人都望住板凳

好似話未fit 都本身有d傷

係J League

可能愛蛇特登放佢下半場爆

有施囝既阿狗先係

xhaka 同 細爆 都係會拖慢節奏既人
反而托好少hold 波 多數即 pass

愛sir幾時會出個德國龍。打機都幾勁

施囝+拖囝

屌差啲

而家阿仙奴對弱隊起碼穩陣左
係贏唔到強隊
都算係進步

拖仔出手掹

laca 成日差啲
我 fpl 呀

有無gif

迎接今季首場clean sheet

妞狗大勢已去

其實燒最岩打係藍個位

矮撚

睇歐霸

拖玩攬球

呀間最近好搏

拿卡

拖仔仲爛打過99lin

有競爭

上半場係咪冇睇

買個leno都係為左刺激佢

好事
我地要幾個拖仔

This is a library

其實出阿間就咪再要佢格硬傳短波出去
睇波都覺辛苦

咁嘅身型唔爛打就仆街啦
技術好到 veratti 咁都狼到仆街

師兄我哋係咪睇緊同一場

問題係佢大腳啲落點好撚差...

阿狗剩係識踢順境波

希望有這一天

下下羸都好似係好彩多過技術性收人皮

之前pr禾子個季 對親中下游都場場345
之後個幾季就開始柒

cech

世三FPL 17分

差啲冇 cleansheet

=Arsenal Kante

阿梅睇波

短波好多失誤

Clean sheet + 作客兩連勝

啲後防都係廢

呀間

差啲燈到失

黑 b 幾啱踢呢啲最後 10 分鐘

大帝識射波

我間真係

贏左升幾多位？

黑b真係廢

佢岩做後備殺手

黑b good run

7

黑B好似仲勁過AUBA

咁都廢？

黑B，差啲

點射呀ching

CCC應該會好鐘意愛蛇，GK PLAYS THE BALL, CCC最愛

爛打
又踢到反擊

長cap牙路真係冇錯

2個夾住起到起算係咁啦

上到第6

第7

係美羊已經甩咗

埋齋

點先係技術性收人皮？
罰球都唔計？
係咪要好似疤咁猜入人地龍 場場80%控球
你話上半場唔入肉 老鼠拉龜我都同意

屌

俾愛蛇教完勁咗
以前後備出嚟都係鳩吓鳩吓

屌，都係失波

冇CS了

No clean shit

屌你都係冇 cleansheet

又冇cs

屌你又燈

都係要失波屌

都係要失波

平安鐘來了

場場失波

屌都係失波

得Bellerin 仲係咁撚樣

好似頭場

no cleansheet

又冇CS

臨尾黎平安鐘

屌你班仆街

留意到唔見左比狗返後

no cs

你地好燈

Where is bellerin

施治夠200場CS未？

個個位空哂 比狗

PAPA

入波個個係咪家嫂愛將

臨天光賴尿

仲想話難得一場唔失波

走場

燈到呢

話子普是狗真係冇錯

比狗又去撚左邊

平安鐘

屌咁都無cs

劇本

Yes

比狗又甩

果個位點都係右中堅

會員呢

防守型黑b

正想講
clark

4：4

阿po共識

明知自己燈就出少句聲

廢到

上場都有入

完場前入多一球好嗎

黑b靚剷

吊你老味牙

黑b防守

屌黑b鏟波型撚到

Mk做乜唔射

2:2

完，臨尾都要失波

各位ching 要求越黎越低

作客兩連勝

黑b 俾多d 機會佢啦

搞掂

牙間：屌你老母

場場都失波

Cech: 我個cs啊 我頂咗咁耐

黑b勁能到

保持開季冇cs

握手

屌你 fpl wildcard 換入嚟成堆冇表現

印象流睇波 夏卡不錯

防守型前鋒

welbeck 條撚樣走下位都懶

又係輸細梅條仆街唔跟人

又握手

子普是狗

係撚on9

比起上年有進步

大意失Clean sheet

打強隊出黑b

yes

ozil型到

呢球又關佢事
比狗直頭人都唔見埋

Nelson入波

勁過爺爺一倍

肥賓都幾慘，明明有料

個clean sheet幾時先來呀

臨尾果兩下冇人mark

愛蛇>肥賓

黎緊幾場全部主場
然唔然得哂呢

愛sir保持一貫風格
羸波先同你握手

得罪講句：黑b＞美羊

希望佢唔好再出聲

輸波 握你老味咩

黑B好撚勁

紐記31年黎首次開季主場3連敗

冇clean sheet贏英超

真小人好過偽君子牙

佢地頭兩場對熱軌

9分

36場全勝

得2次中龍

藍斯番去照照個腦啦
比爾連都話做名模食齋出事
佢乜都冇做就玩到咁

Xhaka Motm?

波台班友咩事

剃左鬚

但佢好似幾鍾意紐狗

斷腳

追到同熱狗同分

比狗 細梅幾時先訓醒

一豬波就屌佢老母踢水樽走
贏波就笑笑口握手話大家好波

今年要爬返佢地頭了

細梅好咗啲架啦
比狗就

Emery in

抵撚死啦，班小圈子周圍點火頭

斷完都有個小陽春啦

今場仲想讚冇亂咁標波，屌你奶臨尾香

屌你收聲口廿

玩到人地報警

痴線 仲有張咁既圖

復發啊

咁耐歷史

右中堅責任大啲

唔講咁多
吹奏 papa 先

季初我廠盛意拳拳同藍斯傾續約唔肯續
依家求番我地俾約佢都要諗諗先

聖誕買A Milik

呢張真係好撚經典 髮型肩負責任

早就吹奏緊

好有老波骨feel

咁就仆街啦

記得，傑出阿仙奴首度IG Live，紐卡素對阿仙奴賽後即將開始。

記得，不是fb live。

#迎來8號風球之夜

想問下袁狗點睇奧燒papa

papa世界top3中堅
馬伕 U21世界top3中堅

買我同你先ok?

沙加奧燒一齊入波 睇死佢地都淨係讚沙加架喇

吊 買咗你咪又系出xhaka

波台手足要入去陪天琦了

You top1中堅

文傑點睇

後上奪冠了

其實咩事

有球被人反擊，睇啱位即刻落鏟，睇到嘩出聲

今場佢真係超水準
但唔好期望佢場場都做到今場表現

決意反愛了

呢下經驗屈到

唔講佢已經係度踢左成季
冇人夠你睇得通透啦

以為

你真係唔掂呢清

仲要執返細梅痙攣發作舊屎

屌幾耐無試過有中堅咁一夫當關

之前有睇開多仔

轉左IG LIVE

唔會眼神防守先

我都唔會 咪又係俾人屌

ryan fraser 2g1a

般茅咁撚勁既今年

臭燒入波,實嬲嬲豬

睇下先

你勁到窩利老烏
邊個夠你黎

watford 都係

你最勁，條女冇波都帽到你

請賀維好過

我獌要豬比尾福特了

唔洗同老婆卜野咩

屌你 hazard 勁撚到

金章安都入左球靚波

山竹去撚左邊牙屌你老母

原來沙夏入波

又有得睇山妹

而家返民宿牙
無得睇我獌豬

曼城利物浦穩陣前四
如果車仔都有嘅話
其實要旨意曼聯同熱刺一齊食屎先得

你地遲D掛唔係星期一仲大機會唔洗番咩

無上網咩

上次fb live 俾人話番轉頭就笠水轉搞ig live

sydney今早30度而家13度

熱刺今年流流地，
其實係睇獌，剷蛇話佢地會奪罐

但係熱刺炒夠曼聯 3 粒

人身攻擊
邊夠你ex個閪含菌量高

佢話FB多老野 IG多後生

原來hazard hattrick cls

危險夏薩特

世界大戰抹黑了宇宙

咪你

同你老母比小巫見大巫啦

其實細爆係唔錯，但打得太後就廢晒佢武功
佢有啲似勤力版普巴，但推波動作大都似埋普巴
雖然唔覺得佢上半埸好差，但功能同沙卡有啲重疊，用佢黎逗沙卡其實晒曬，佢而加做既野其實是但搵個𡃁仔都做到。佢要當核心黎圍住踢會好勁，但我估黎緊會係盃賽先出了，沙卡身形好d，埋身搶截會好過佢，派牌都好少少
反而托里拉推波係我地中後埸算最好，用波又爽快

沙加練多啲foot work 先啦，
佢岩踢愛蛇呢套架喇，係咁傳傳傳

睇完奧燒入個球感覺好似好易入，但應該比其他人都會中人或者炒飛機，見奧燒set好波比托雷拉射到飛機哂

你老母勁到就黎比人攞去化驗

預到勁龍好易托出

拿卡呢場其實起碼要有一球la

你老婆個閪實臭到生蛆

佢成日都係差少少
fpl 害死我

咁你去驗下有冇性病先啦，
你成日屌

拿卡其實好努力好想入，係差少少運

係，但其他人連龍都唔中

咁樣真係一季入廿球都難

奧燒入果球 我諗住佢果下應該會入左
點知控完仲要踏順先抽

點會買牙狗d廢鋒
老蟹都買法明奴/牙路

firmino 近兩場之外都入唔到波
阿狗賽程好呀嘛

Salah

你fpl排緊廿幾
我呢啲垃圾都有第6

佢係要前面有哂空位先射得入
不過佢係前面做串連又真係做得幾好
唔出佢又唔得

換走果啲又入波
換入去果啲換入去之後就食屎

我換走咗廢明 不過Laca有助攻算好

Alonso前幾場都有10分8分
今輪我買佢,得2分

我自從第一周食左屎就堅決換左牙路入黎cap
On99

入廿球原本係諗住奧巴做
拿卡做輔鋒咁踢
點估到奧巴個態差到咁

same

愛蛇同爺爺邊個好d 牙

屌你老母原來就係你燈撚住哂

摺紋入面口啲死皮白帶閪汁撈埋一齊再高温發酵

我有時 cap salah 有時 cap 阿路

Salah又唔生性,cap完都係得4分

貢重巧未

其實唔使諗，長cap唔使理

你可唔可以post 你條squad出黎，我想避一避

19000 中場
pogba fellani matic
最矮果個係 189cm 嘅 pogba
真燒味足球

邊位手足係jack Chan ??
屌你老母cap左災難

下週我要買危險夏薩特

下場重注車狗對家了

係就快, 升價升得快
不過都係要 salah 換先夠錢

我記得唔知邊年（早兩三年黎）
我全晚跟住包皮對家，羊撚左成皮野

49000件作客隻色咁撚核突既
姣婆肉色

其實點解要搞鳩風POST
我覺得佢地真心有料分析同SHARE
你睇人地風膠覺得D用字ON9姐
人地睇波POST咪又係ON9...個個當自己領隊咁

其實發生咩事

牙狗下年都係adi...

不過人地件third kit又打環保旗號又靚，阿狗果d...

波台低汁狗搞追風po

軌獌猁多細蚊仔，
你睇下平時公海邊幾隊球迷開膠post多就明，
純粹無聊搵野玩

大概係爆閘同放流料之類

同埋追返post,有班五毛入去摸魚，
入哂波台數唔公道

但果到其實個討論風向係點
我見人真人唔想佢打得中香港 同埋想佢變弱又俾人屌

一件事一百人有一百種睇法，
唔岩咪對屌

跟本就冇人討論想唔想打中香港
人地真係純分析個風架咋
高登開次就每個風都有POST架啦
係今次連政府都覺得個風勁
先多左人注意個風, 引班小朋友入去搞事

以前舊登都係撚鳩CC台D ON9仔，大是大非好少玩膠，依家玩到不分輕重，梁天崎入獄都要玩膠開POST熱烈慶祝，出事就扮認錯，過兩日又故態復萌

Nben

波台手足竟然敗走

牙奶同豬蛇都係咁
其實我唔明有咩好玩

最衰高登網頁冇撚左FIREFOX個ADDON
勁唔方便又少人
唔係真係回家十世

你估仲係舊登果班咩

向日葵果個add on?

HXXXXXXXXXX果個
唔記得係咪向日葵

入到去好似成班牙叔睇馬咁
係咁嗌北d 西d

曼狗真係最撚多on9

暫時淨係見到n賓 A_axxxxxvin冇搞事

迪基亞一返 19000 又變神龍

咪就係囉
其實純分析真係唔多 得果幾個出名d 既會員
其他唔係見到隻眼散左就集氣又盛
西左又sad,北返又興奮

班49000真係賤種黎, 自己圍爐咪算, 童子軍9c

內戰好過啦

全能到仆街

以前呢啲嘢邊敢玩膠

Yes牙，係呢個，好似唔support新版firefox, 冇30秒auto refersh, 冇起自己底

但波台班撚樣爆閘又好on9

咁每個台都有佢特色姐
我藍甩波咪又屌又盛
有幾可有分析姐
問題係認真POST比人爆閘搞事麻

cap圖睇下?
事實係個增強緊, 過呂宋仲cat3
睇下今晚波台狗又定痴撚線風膠多

我地阿狗都有 2和b 同豬sir做代表

童子軍真係好易引導

宜家d波台狗質素係咁低
有綠人果時都還可以

冇即時回覆

@老婆比狗屌的六日

2和b算撚數啦，on9仔黎

呢個就算了

平時睇波唔係屌藍斯 臭燒好波?

兩邊都弱智架啦
番工撚想放假又比佢地屌
但佢地又好想個風全力襲港
有人話西左弱左又比佢地屌
跟住就有班人入去撩佢地

呢個 po 入面連大陸仔有時扮下假膠都比人屌
邊敢玩膠
最多咪講下老嘢

向日葵真係完勝lihk

有時我冇睇都屌左渣架先
so what係咁嫁啦 唔通又聲討咩

Arsenal top-scorers this season (all comps):

1 Lacazette
1 Aubameyang
1 Özil
1 Xhaka
1 Mustafi
1 Mkhitaryan
1 Iwobi
1 Monreal
1 Welbeck
1 own goal

講波亂 up 一回事
之前果啲咩熱烈慶祝梁天祈坐監 po

咁一路講西到雷州電白而家吹澳門點計?
成班童子軍入去又扮晒識睇圖平西平西

同阿post屌植物人leno有咩分別
唔識扮識

就算唔計風post
出面勁多垃圾post 垃圾留言
都唔知點解會成堆正評
但整體個post 既留言都係反對緊

我藍又贏

個問題係
本身個post suppose 係學術討論
個班人認為"幾時出波""洗唔洗返工"呢類問題
認為同學術無關
但班人就係要撩起個post 原本班人

咁就唔好講到個post d 風迷純分析無立場啦
利申：純睇post 唔認同on9爆閘搞事

風post我費事跟車太貼
不過而家波台係幾低質

其實lihk上得熱門多數都係呢類垃圾po

班人特登引戰

Emery on Europa League squad rotation: “We are going to change & use a lot of players for different competitions. Every competition for me, I have respect for. Normally, I will use a different goalkeeper for the competition.” #afc

我冇立場
不過wfc立場咩, 想就打邊就打邊咩
唔識睇又9up又爆閘好撚on9

驗 leno

嘩，屈福特真心勁.
踢得有版有眼

認同最後果句
所以我都無咩留言 一d都唔識

而家香港好多野同lihk一樣, 慢慢都係走下坡食老本

訓先 聽日返工 =_=

依加搞到我都唔知邊D料真邊D料假
認真問野又比人當假膠
屌

前離地茶記賭神係到應該會勁多偉論發表

仲要返工

生產力

全能到仆街爆得到WOR

睇下幾on9

阿狗會唔會入人地po貼gif , 好撚小朋友真係

屌我都要番

返shit

狗先返

事實係有段時間真係行西
之後先行番西北
同埋就算係世界各國政府
都未可以預測到個風路線
唔同國家都有唔同路線啦
點解人地覺得行西就要屌
係因為佢地唔想隻風撞呂宋減弱炸

左笑左

其實佢咪反而啱愛sir用

連登都係食高登老本

就係番去做狗

19000 奪冠了

猁犬兒童化 阿狗冇細路睇

渣古

連登就不嬲低質嫁喇

我到依加都未睇穿佢想要乜球員

好-6

lukaku 英超已經 105 球
多過杜奧巴

邊隊勁就邊隊多小朋友fans
咁多域子拿子咩

係
不過最岩都係包皮有速度射術

其實出左黎做野之後, 都唔會有咁多時間上連登9UP玩膠, 普狗/儱/MK/CHING神果D打份風流工就另計啦

真少左上好多

不如話全盛時期牙朗同美斯

高登11~15果期真係上得最密😂

全盛時期牙朗同美斯

至少公海D野唔會跟得貼

我藍全能

我都風流工

AGGER

依家啲痢越來越肉酸 應該今季超越熱狗

你睇邊有人用渣架拿卡比狗呢啲垃圾做username

你打幾年工收得山啦

兩球都係靠費蘭尼
19000 真核

又屈高

屈狗冇了

普狗唔出公海, 唔計

椰子是無辜的

屌456

amilk

屌曼狗真係好撚有運

垃圾屈

36c

C華都岩佢架

我勞碌命
之前去到 london 一樣咁 chur

登死左

我大膽啲講
韋拉應該啱

笑左

禾除左阿po,同財京台，都冇乜點睇其他po 了

8號

而家都好少高質 po 了

25高都應該岩

U做幾年出返去就打hea 工過世

颱風post有大半垃圾留言

u

總之就係要勁人先得

依家學術台D POST完全唔學術

仲有勁多流料
都唔知邊d 料可信邊d 人玩膠

得沉門po可以睇 其他都係玩燈

校園台未開之前仲恐怖

玩到咁好咩

成100k 一個月

u3

性格係咁
我想hea但條件唔允許

@查

我都係想hea hea 下咁上岸咋

cls
入到去見到全部都係搞事留言

幾好笑啊

好on9
都唔知有咩好玩

我想睇個風咩環境呀屌

抵撚死啦deeney lack of cojones 呀屌你老母

真係好弱智

你真係想睇就唔會上連登喇下話...

你地屌lkk炸
人地又入一球

班小圈子根本玩到過撚哂火，舊登個班都識分輕重啦

貢小氣

有人定時定候update位置同風速幾方便呀

笑死

不嬲都喺度睇架啦

咁簡單問我都答到你喇

呢場我記一世呀屌佢老母，黑哨踢埋d茅閪波係到寸柒柒

你上咗啦

咁你定時定候係到update俾大家睇

呢條撚樣傳過牙狗想買

死肥鳩小氣到

等我入去個風到度下先

有人gp晒全球system forecast 同衛星圖幾好呀, 免費嫁....

睇圖起碼聽日日間都8 or above

ok等埋me

真係識?
入面都見到你

on9 當有趣

踢watford剩係記得藍斯送左兩球比人再走埋場，
公平啲其實佢都係走場狗

人地好地地自己圍爐傾咪由鳩人

曼利咁on9 都唔會睇人唔順眼就攻城啦

仲要攬住個on9 仔賴死唔走廢物右閘做username

返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
兩個比人BLACK LIST

真人同會員一樣咁垃圾

網絡童子軍

ok等埋你

影響不大 我都拎左個js, 會delete返奶綠先用

起碼有班落 你有未

幾多碎牙踢唔起就摺埋啦起碼風光過

贊?

追風上高登啦
過晒去
班傻仔冇AC

食屎狗黎

有排都未上到

咁你就摺埋喇仲咁多嗲

呢個真
喺波台間唔中爆吓其他狗竇閘都算啦
走埋過其他台搞事騎劫就真係過份咗啲
仲要係持續咁搞事

有冇澳門手足

佢好似有

個POST做乜鳩
入去望兩望忍唔住block左十幾個 平時都好少扑人

做壞個頭
以後冇認真學術POST睇
大家全面回家

香港仲有冇喱啲啦叭

贊呢啲垃圾都好意思拎出黎同人比

算啦
阿po 呢啲on9 仔係罕有d

回家又俾嗰邊啲人話25

block都廢事
就咁碌左幾野根本冇幾多個comment關個風事

頭20個POST好地地架

個邊d人又係on9, 上網上到義不食周粟咁

樓上都有隻文員右閘入去爆閘 block埋?

你都搞撚笑 用咩名又關你事 仲要用個名黎屌人
講到好似我真係贊仔咁

不了 上天涯

sickball

浪費人生時間

真係天氣post 堆人走晒啦

不用分那麼細，大家也是_登仔。

lihk營養係差過高登, 呢個係事實
但留低高登 其實又唔係高汁
高汁user去左邊

未y
坐過山陽線eva是否悲哀

好hea , 就算最難的部隊

個肺白左都睇唔到 抽血仲少過益力多

咁就好了 我好似仲唔洗抽血
捱3年probation

max point夠用啦我無慾毛球

是
利申：坐過兩次 攞埋書仔

是咪政府指定私家

咩ump 佐敦果間

Max 有幾多？

同埋我想問係咪正苦係咪真係年年跳pt

佢max好似3皮？

你老母比狗屌

有冇玩埋佢個eva similator

I know that feel bro

又係臨完場失波

3皮ok 啦
唔太高要求既都生活到

好似多數上環中環油尖旺, 做場戲

eo半年跳2下

32k

我唔係eo 呀

point仲有加薪

愈高層 每point愈多 加薪愈多
我地同市價相近 mpf 15% 同準時啲走
oldcfu係邊度都有

捱頭三年probation

咁希望過到bc
之前成日唔注重健康

揀頭女搵2,30k既
兩個人收入有60k 左右就好好洗了

屌你講出黎特別梗耳

狗黎

冇

迷普被動收入都30k

叫雞?
食廿年煙都冇事

屌你認真

20k女唔會搵返aco

心情舒暢

屈狗追佢老母

乜都無
之前驚有蛋白尿 又驚個肺唔知有無惹到結核菌，個offer 好難得所以乜都驚一餐

幾驚gray唔入

供求關係
廿歲出頭就係，到差唔多30就要面對現實

打少d j早d訓食清淡d , 過bc再玩

過25 我唔會埋單
殘花敗柳

你話諗住毒撚過世既，30k 痴屋企住好好洗啦
Cow 女既兩個人夾埋搵5,60k, 捱幾年都上到車，生活都冇問題喎

理想係做counseller wo

搵果30k 咁高要求，咁你慢慢搵

陰影面積

已經痴緊 5k家用

笑死我

準備單身終老

果30 k 普狗開始用返平時個人格講野

搵番隻AC
上番高登
發現好似真係冇咩人咁

笑你老母

咁即係點先有牌
我見佢double master應該留條後路
掛住返工做野 全女班搵人帶左去去相睇

30k 邊個埋邊個單都未知啦

blocked, 心靈重創

儱清：30k ? Intern 都唔止啦

55

30k都做唔到d乜

真

唔結婚痴屋企都還可以既

垃圾屈狗夠彊就追和

一般生活夠囉
但想玩fg 妹妹就難d 了

aco一樣有人40 歲考

去po 狗果棟跳樓算了

交個租 俾下家用 衣食住行 洗用下都冇哂

退休有公屋, 我40歲果時都想考

g 持

我宜家希望條女出年同我一樣都考個aswo返黎，咁夾埋第一年就有74k一個月
慢慢草

山狗

識玩
Cmui

組隊去po9 果棟跳樓,

為興趣入左8大之末值得嗎

人生贏家

好過做eo做officer啦咁chur

揾12k

OU?

係佢個層燒炭成層唔洗估價啦

Ou 唔係八大哦親

毋忘初衷，分析哂後果自己承擔到唔後悔就值了

屌牙，垃圾樓都撚

應該過多十幾廿年先升到職
Social work officer pt34起跳

time will tell

你靠樣都唔止

屌 潛水

山狗係曼仲衰過係阿個陣
無咩態
真係雲加送比阿狗最後一份禮物

Ied 定 lu

1q11k

人廢風更廢

估價跌左1萬

上水好少見到u,成日上去call,g?

無奈佢入左件一樣咁廢既水貨

講緊拿卡定沙加

屈狗幾勁下

冇乜入球助攻

Bu 點都唔係最尾la
中學果陣仲講緊城理浸 9龍三大

到而家都未放棄,好搏命

2:2未啊

搞清楚啦bu中學黎

Mk又唔係長居正選 算係咁
但山狗真係搞撚亂哂曼狗進攻+重課金搞到曼狗鋒線難補強

米 8 不嬲反拿卡

入同換唔同！

屈狗追唔到和正廢西

感動既係冇死出MK

廢西

有幾件都死出

馬料水果間仲唔識

nelson goal

中大EMAIL...

一係就唔識落妝
一係唔化妝
痴線ga

又dup波鐘 真係狗黎

補唔足時

少帥 想要

de gea勁到

下年有隻快翼了

ddg又幫49000執番2分

Gmail

4424

鍠依家有卡吐, 唔洗要佢, 真係想睇冇迪基亞既獌狗會係點

一萬頭,中,尾都差好遠啦

History

BU刀有牙

咁實踢升班馬都冇正選

靚波

Lu有我想讀既範疇

咪讀囉 諗清楚個trade off自己take到既咪去

好想retake

Retake唔係咁易架
諗清楚
同埋係就快決定啦

資源相對黎講係多既

Retake好大壓力

尾段追和

之後好似又俾人入返

後尾輸返

Arsenal's 10 goals this season have come from 10 different scorers (including an own goal against West Ham).

keep住一人入一球

拿卡又打人個頭
今次到沙卡

Ozil on Emery: "I said in the past I'm very happy to play for Arsenal especially under the new coach. He knows what he wants, the team accepts that, all the team support him and we have a good relationship with him."

Xhaka on his free-kick: "Mesut said as well I could take it. We try a lot in training and I'm happy that I scored."

而家有沙卡同唐莉娜射罰球

25jai